# Milan Zázrivec <mzazrivec@redhat.com>, 2016. #zanata
# xhuang <xhuang@redhat.com>, 2016. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-12 10:24-0400\n"
"Last-Translator: xhuang <xhuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified, China)\n"
"Language: zh-Hans-CN\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: app/components/notifications/notification-body.html:22
#: app/components/notifications/notification-body.html:46
msgid "% Complete"
msgstr "% 完成"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:321
msgid "%s was created."
msgstr "%s 已创建。"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:330
msgid "%s was published."
msgstr "%s 已发布。"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editorCtrl.js:64
msgid "'%s' was succesfully saved."
msgstr "'%s' 已成功保存。"

#: app/layouts/application.html:75
msgid "(Current Group)"
msgstr "(当前组)"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:59
msgid "1 Week"
msgstr "一周"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:60
msgid "2 Weeks"
msgstr "两周"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:61
msgid "3 Weeks"
msgstr "三周"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:62
msgid "4 Weeks"
msgstr "四周"

#: app/layouts/application.html:52
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/states/about-me/about-me.html:1
#: app/states/about-me/about-me.state.js:20
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:85
msgid "Action Order"
msgstr "操作顺序"

#: app/components/custom-button/custom-button.directive.js:120
#: app/components/custom-button/custom-button.directive.js:132
msgid "Action not able to submit."
msgstr "不能提交的操作"

#: app/states/products/details/details.state.js:33
msgid "Activated Products Details View"
msgstr "已激活的产品细节视图"

#: app/states/products/details/details.html:18
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:22
msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:18
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.state.js:56
msgid "Add Profile"
msgstr "添加配置集"

#: app/states/marketplace/details/details.html:36
#: app/states/marketplace/details/details.html:41
msgid "Add to Shopping Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: app/config/navigation.config.js:68
#: app/states/administration/profiles/profiles.html:5
#: app/states/administration/rules/rules.html:5
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:75
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: app/states/requests/list/list.state.js:104
#: app/states/requests/list/list.state.js:346
msgid "Approved"
msgstr "已批准的"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:91
msgid "Approved Requests"
msgstr "已批准的请求"

#: app/states/requests/details/details.html:72
msgid "Approver"
msgstr "批准者"

#: app/states/administration/profiles/profiles.html:16
msgid "Are you sure you want to delete profile [[profile_name]]?"
msgstr "您确定要删除这个 [[profile_name]] 配置集吗？"

#: app/states/administration/rules/rules.html:131
msgid "Are you sure you want to delete this rule?"
msgstr "您确定要移除此规则吗？"

#: app/components/blueprint-delete-modal/blueprint-delete-modal.html:8
msgid "Are you sure you want to delete {{vm.blueprintsList[0].name}}?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete {{$count}} blueprints?"
msgstr[0] "您确定要删除 {{vm.blueprintsList[0].name}} 吗？"

#: app/components/confirmation/confirmation.directive.js:106
msgid "Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "您确定要执行吗？"

#: app/components/notifications/notification-footer.html:14
msgid "Are you sure you would like to clear all [[heading]]?"
msgstr "您确定要清除所有 [[heading]] 吗？"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:68
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:72
msgid "Availability Zone"
msgstr "可用性区"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:5
msgid "Back to Blueprints"
msgstr "返回至蓝图"

#: app/states/requests/details/details.html:3
#: app/states/requests/order_details/order_details.html:3
msgid "Back to My Requests"
msgstr "返回至我的请求"

#: app/states/services/details/details.html:3
msgid "Back to My Services"
msgstr "返回至我的服务"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:3
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:3
msgid "Back to Profiles"
msgstr "返回至配置集"

#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:7
#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:3
msgid "Back to Service"
msgstr "返回至服务"

#: app/states/marketplace/details/details.html:3
#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:3
msgid "Back to Service Catalog"
msgstr "返回至服务目录"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:34
msgid "Blueprint Details"
msgstr "蓝图细节"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:7
msgid "Blueprint Editor:"
msgstr "蓝图编辑器："

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:20
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:71
msgid "Blueprint List"
msgstr "蓝图列表"

#: app/services/blueprints-state.service.js:404
msgid "Blueprint(s) were succesfully deleted."
msgstr "已成功删除蓝图。"

#: app/config/navigation.config.js:56
msgid "Blueprints"
msgstr "蓝图"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:100
#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:111
#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:88
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: app/components/language-switcher/language-switcher.directive.js:29
msgid "Browser Default"
msgstr "浏览器默认设置"

#: app/components/custom-button/custom-button.directive.js:100
msgid "Button action not supported."
msgstr "按钮动作不被支持。"

#: app/states/services/details/details.html:113
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: app/components/blueprint-delete-modal/blueprint-delete-modal.html:17
#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:156
#: app/components/browse-entry-point-modal/browse-entry-point-modal.html:11
#: app/components/confirmation/confirmation.directive.js:108
#: app/components/create-catalog-modal/create-catalog-modal.html:12
#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal.html:21
#: app/components/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:32
#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal.html:19
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:135
#: app/states/administration/profiles/editor/save-profile-modal.html:11
#: app/states/administration/rules/rules.html:107
#: app/states/administration/rules/save-rule-modal.html:11
#: app/states/designer/blueprints/editor/save-blueprint-modal.html:11
#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:22
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:235
msgid "Cannot publish a blueprint with no service items."
msgstr "无法发布没有服务项目的蓝图。"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:43
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:154
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:195
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: app/states/marketplace/list/list.state.js:110
#: app/states/marketplace/list/list.state.js:91
msgid "Catalog Name"
msgstr "目录名称"

#: app/layouts/application.html:67
msgid "Change Group:"
msgstr "修改组："

#: app/layouts/application.html:79
msgid "Change to this Group"
msgstr "改为这个组"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:46
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/components/notifications/notification-footer.html:15
#: app/components/notifications/notification-footer.html:20
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: app/components/notifications/notification-footer.html:13
msgid "Clear All [[heading]]"
msgstr "清除所有 [[heading]]"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:38
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:80
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:92
msgid "Cloud Network"
msgstr "云网络"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:86
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:103
msgid "Cloud Subnet"
msgstr "云子网"

#: app/components/notifications/notification-body.html:52
msgid "Completed:"
msgstr "已完成的："

#: app/states/services/details/details.html:40
msgid "Confirm, would you like to remove this service?"
msgstr "确认，您要删除这个服务吗？"

#: app/states/services/details/details.html:54
msgid "Confirm, would you like to retire this service?"
msgstr "确认，您要退订这个服务吗？"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:90
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:279
#: app/states/administration/rules/rules.html:18
#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:95
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:206
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:89
msgid "Create Blueprint"
msgstr "创建蓝图"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:54
#: app/components/create-catalog-modal/create-catalog-modal.html:5
msgid "Create Catalog"
msgstr "创建目录"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:207
msgid "Create a new Blueprint"
msgstr "创建新的蓝图"

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:280
msgid "Create a new Profile"
msgstr "创建新的配置集"

#: app/states/administration/rules/rules.html:16
msgid "Create a new rule"
msgstr "创建新的规则"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:29
#: app/states/services/list/list.state.js:127
#: app/states/services/list/list.state.js:94
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: app/states/services/details/details.html:103
#: app/states/services/list/list.html:48
msgid "Created On"
msgstr "创建日期"

#: app/states/products/details/details.html:33
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: app/states/services/list/list.state.js:78
msgid "Current"
msgstr "当前的"

#: app/layouts/application.html:86
msgid "Current Group"
msgstr "当前组"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:45
msgid "Current Services"
msgstr "当前服务"

#: app/layouts/application.html:73
msgid "Currently Selected Group"
msgstr "当前所选的组"

#: app/components/custom-button/custom-button.html:28
#: app/components/custom-button/custom-button.html:30
msgid "Custom Actions"
msgstr "自定义动作"

#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:10
msgid "Custom Button:"
msgstr "自定义按钮："

#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:46
msgid "Custom button action"
msgstr "自定义按钮动作"

#: app/config/navigation.config.js:13
#: app/states/dashboard/dashboard.state.js:20
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: app/components/blueprint-delete-modal/blueprint-delete-modal.html:18
#: app/states/administration/profiles/profiles.html:17
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:216
#: app/states/administration/rules/rules.html:132
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:130
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:211
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/components/blueprint-delete-modal/blueprint-delete-modal.html:5
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:131
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:212
msgid "Delete Blueprint"
msgstr "删除蓝图"

#: app/states/administration/profiles/profiles.html:15
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:217
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置集"

#: app/states/administration/rules/rules.html:130
msgid "Delete Rule"
msgstr "删除规则"

#: app/states/requests/list/list.state.js:104
#: app/states/requests/list/list.state.js:344
msgid "Denied"
msgstr "已拒绝"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:104
msgid "Denied Requests"
msgstr "已拒绝的请求"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:19
#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal.html:13
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:35
#: app/states/marketplace/list/list.state.js:85
#: app/states/requests/list/list.state.js:115
#: app/states/requests/list/list.state.js:77
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/config/navigation.config.js:51
msgid "Designer"
msgstr "设计器"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:61
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: app/states/services/details/details.html:125
msgid "Disk Count"
msgstr "磁盘计数"

#: app/states/services/details/details.html:131
msgid "Disk Space Allocated"
msgstr "分配的磁盘空间"

#: app/states/services/details/details.html:137
msgid "Disk Space Used"
msgstr "已使用的磁盘空间"

#: app/states/administration/profiles/editor/save-profile-modal.html:12
#: app/states/administration/rules/save-rule-modal.html:12
msgid "Do Not Save"
msgstr "不要保存"

#: app/layouts/application.html:42
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: app/states/designer/blueprints/editor/save-blueprint-modal.html:12
msgid "Don't Save"
msgstr "不要保存"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.html:45
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:22
#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:25
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:125
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:126
msgid "Duplicate Blueprint"
msgstr "复制蓝图"

#: app/states/marketplace/details/details.html:34
msgid "Duplicate Shopping Cart Item"
msgstr "复制购物车内容"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:229
msgid "Duplicate blueprint feature not available."
msgstr "复制蓝图功能不可用。"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:108
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:211
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:120
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:121
msgid "Edit Blueprint"
msgstr "编辑蓝图"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:97
#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:36
msgid "Edit Blueprint Details"
msgstr "编辑蓝图详情"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:17
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:212
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑配置集"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.state.js:54
msgid "Edit Profile: %s"
msgstr "编辑配置集：%s"

#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal.html:5
#: app/states/services/details/details.html:62
msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"

#: app/states/administration/rules/rules.html:71
msgid "Enter a value"
msgstr "输入值"

#: app/states/error/error.state.js:21
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/config/authorization.config.js:111
msgid "Error retrieving user info"
msgstr "检索用户信息出错"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editorCtrl.js:80
msgid "Failed to save '%s'."
msgstr "保存 '%s' 失败"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:155
msgid "Filter by Catalog"
msgstr "根据目录过滤"

#: app/states/marketplace/list/list.state.js:92
msgid "Filter by Catalog Name"
msgstr "根据目录名称过滤"

#: app/states/services/list/list.state.js:95
msgid "Filter by Created On"
msgstr "根据创建日期过滤"

#: app/states/marketplace/list/list.state.js:86
#: app/states/requests/list/list.state.js:78
msgid "Filter by Description"
msgstr "根据描述过滤"

#: app/states/requests/list/list.state.js:157
#: app/states/requests/list/list.state.js:84
msgid "Filter by ID"
msgstr "根据 ID 过滤"

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:228
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:142
#: app/states/marketplace/list/list.state.js:80
#: app/states/requests/list/list.state.js:151
#: app/states/services/list/list.state.js:70
msgid "Filter by Name"
msgstr "根据名称过滤"

#: app/states/requests/list/list.state.js:163
msgid "Filter by Order Date"
msgstr "根据订单日志过滤"

#: app/states/services/list/list.state.js:89
msgid "Filter by Owner"
msgstr "根据所有者过滤"

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:234
msgid "Filter by Provider Name"
msgstr "根据供应商名称过滤"

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:240
msgid "Filter by Provider Type"
msgstr "根据供应商类型过滤"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:162
msgid "Filter by Publish State"
msgstr "根据发布状态过滤"

#: app/states/requests/list/list.state.js:96
msgid "Filter by Request Date"
msgstr "根据请求日期过滤"

#: app/states/requests/list/list.state.js:90
msgid "Filter by Requester"
msgstr "根据请求者过滤"

#: app/states/services/list/list.state.js:76
msgid "Filter by Retirement Date"
msgstr "根据退订日期过滤"

#: app/states/requests/list/list.state.js:102
msgid "Filter by Status"
msgstr "根据状态过滤"

#: app/states/services/list/list.state.js:83
msgid "Filter by VMs"
msgstr "根据虚拟机过滤"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:148
msgid "Filter by Visibility"
msgstr "根据可视性过滤"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:100
msgid "Filter by name"
msgstr "根据名称过滤"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:74
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:82
msgid "Flavor"
msgstr "Flavor"

#: app/components/confirmation/confirmation.directive.js:65
#: app/components/confirmation/confirmation.directive.js:70
msgid "For Sizing"
msgstr "大小"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:82
msgid "General"
msgstr "常规"

#: app/states/services/details/details.html:97
msgid "Group"
msgstr "组"

#: app/states/help/help.html:1
#: app/states/help/help.state.js:20
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:44
msgid "Hide Connectors"
msgstr "隐藏连接器"

#: app/states/products/details/details.html:56
msgid "Hourly"
msgstr "小时"

#: app/components/request-list/request-list.html:15
#: app/states/requests/list/list.html:26
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/states/administration/rules/rules.html:35
#: app/states/administration/rules/rules.html:59
msgid "IF"
msgstr "如果"

#: app/states/administration/rules/save-rule-modal.html:8
msgid "If you do not save, any changes will be lost."
msgstr "如果您不保存，任何修改都会丢失。"

#: app/states/administration/profiles/editor/save-profile-modal.html:8
msgid "If you do not save, your changes will be lost."
msgstr "如果您不保存，您的修改将会丢失。"

#: app/states/designer/blueprints/editor/save-blueprint-modal.html:8
msgid "If you don't save, your changes will be lost."
msgstr "如果您不保存，您的修改将会丢失。"

#: app/states/services/details/details.html:47
msgid "Inactivate the service"
msgstr "取消激活服务"

#: app/states/products/details/details.html:19
msgid "Inactive"
msgstr "不活动的"

#: app/resources/authentication-api.factory.js:30
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "错误的用户名或密码。"

#: app/states/services/details/details.html:168
msgid "Instance name"
msgstr "实例名"

#: app/states/marketplace/details/details.state.js:113
msgid "Item added to shopping cart"
msgstr "添加到购物车的项"

#: app/states/marketplace/details/details.state.js:111
msgid "Item added to shopping cart, but it's a duplicate of an existing item"
msgstr "已添加到购物车，但与现有的项重复。"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.html:23
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:185
msgid "Items"
msgstr "项"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:62
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:62
msgid "Key Pair"
msgstr "密钥对"

#: app/states/login/login.html:31
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/states/requests/details/details.html:82
msgid "Last Message"
msgstr "最近一条消息"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:35
#: app/states/administration/profiles/profiles.html:44
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:258
#: app/states/designer/blueprints/list/list.html:17
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:180
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改的"

#: app/states/services/details/details.html:183
msgid "Last Scan"
msgstr "最近扫描日期"

#: app/states/products/details/details.html:38
#: app/states/requests/details/details.html:90
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新日期"

#: app/states/login/login.html:37
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/layouts/application.html:18
msgid "Log into the full administrative UI"
msgstr "登入完全管理性用户界面"

#: app/states/login/login.state.js:20
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/layouts/application.html:96
#: app/states/logout/logout.state.js:18
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/states/error/error.html:3
msgid "ManageIQ Self Service"
msgstr "ManageIQ 自助服务"

#: app/components/notifications/notification-footer.html:6
msgid "Mark All Read"
msgstr "标记全部已读"

#: app/states/services/details/details.html:119
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: app/states/services/details/details.html:144
msgid "Memory on Disk"
msgstr "磁盘上的内存"

#: app/states/products/details/details.html:57
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: app/components/ss-card/ss-card.html:9
msgid "More"
msgstr "更多"

#: app/states/requests/list/list.html:9
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: app/config/navigation.config.js:29
#: app/states/requests/list/list.html:2
msgid "My Requests"
msgstr "我的请求"

#: app/config/navigation.config.js:18
msgid "My Services"
msgstr "我的服务"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:13
#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal.html:9
#: app/services/blueprints-state.service.js:14
#: app/services/marketplace-state.service.js:13
#: app/services/profiles-state.service.js:71
#: app/services/services-state.service.js:14
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:29
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:227
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:253
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:141
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:175
#: app/states/marketplace/list/list.state.js:105
#: app/states/marketplace/list/list.state.js:79
#: app/states/requests/list/list.state.js:150
#: app/states/requests/list/list.state.js:175
#: app/states/services/list/list.state.js:107
#: app/states/services/list/list.state.js:69
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/states/services/list/list.html:24
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: app/components/notifications/heading.html:2
#: app/components/notifications/subheading.html:1
msgid "New"
msgstr "新建"

#: app/components/dialog-content/dialog-content.html:3
msgid "No Provisioning Dialog Available."
msgstr "没有可用的置备对话框。"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:58
msgid "No Warning"
msgstr "没有警告"

#: app/components/flowchart/flowchart_template.html:15
msgid "No available connections! Click on the canvas to cancel"
msgstr "没有可用的连接！点击画布取消。"

#: app/layouts/application.html:7
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/states/services/list/list.state.js:117
#: app/states/services/list/list.state.js:82
msgid "Number of VMs"
msgstr "虚拟机的数量"

#: app/states/services/details/details.html:199
msgid "Open Cockpit console for this VM"
msgstr "打开这个虚拟机的 Cockpit 控制台"

#: app/states/services/details/details.html:196
msgid "Open a HTML5 console for this VM"
msgstr "打开这个虚拟机的 HTML5 控制台"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:54
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: app/services/orders-state.service.js:13
#: app/states/requests/list/list.state.js:162
#: app/states/requests/list/list.state.js:185
msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

#: app/states/requests/order_details/order_details.state.js:19
msgid "Order Details"
msgstr "订单细节"

#: app/states/requests/list/list.state.js:156
#: app/states/requests/list/list.state.js:180
msgid "Order ID"
msgstr "订单 ID"

#: app/states/requests/order_details/order_details.html:5
msgid "Orders:"
msgstr "订单："

#: app/states/services/details/details.html:91
#: app/states/services/list/list.html:40
#: app/states/services/list/list.state.js:122
#: app/states/services/list/list.state.js:88
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: app/states/login/login.html:23
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/states/requests/list/list.state.js:104
#: app/states/requests/list/list.state.js:342
msgid "Pending"
msgstr "待定的"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:78
msgid "Pending Requests"
msgstr "待定的请求"

#: app/states/services/details/details.html:36
msgid "Permanently delete the service"
msgstr "永久地删除服务"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:93
msgid "Please enter a Provisioning Entry Point"
msgstr "请输入置备入口点"

#: app/components/create-catalog-modal/create-catalog-modal.html:8
msgid "Please enter a name for the new Catalog"
msgstr "请为新的目录输入名称"

#: app/states/services/details/details.html:188
#: app/states/services/details/details.html:189
#: app/states/services/details/details.html:190
#: app/states/services/details/details.html:191
msgid "Power State"
msgstr "电源状态"

#: app/states/products/details/details.html:50
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: app/states/products/details/details.html:10
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: app/states/products/details/details.html:17
msgid "Product Status"
msgstr "产品状态"

#: app/states/products/details/details.html:28
msgid "Product Tags"
msgstr "产品标签"

#: app/states/products/details/details.html:23
msgid "Product Type"
msgstr "产品类型"

#: app/components/navigation/navigation-contoller.js:122
msgid "Product logo"
msgstr "产品商标"

#: app/states/products/details/details.state.js:19
msgid "Products Details"
msgstr "产品细节"

#: app/services/profiles-state.service.js:159
msgid "Profile %s was created."
msgstr "配置集 %s 已创建。"

#: app/services/profiles-state.service.js:175
msgid "Profile %s was successfully updated."
msgstr "已成功更新配置集 %s。"

#: app/states/administration/profiles/details/details.state.js:19
msgid "Profile Details"
msgstr "配置集细节"

#: app/services/profiles-state.service.js:210
msgid "Profile(s) were succesfully deleted."
msgstr "已成功删除配置集。"

#: app/config/navigation.config.js:73
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:20
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:37
msgid "Profiles"
msgstr "配置集"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:56
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:51
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:233
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:263
msgid "Provider Name"
msgstr "供应商名称"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:50
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:41
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:239
#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:268
msgid "Provider Type"
msgstr "供应商类型"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:84
msgid "Provision Order"
msgstr "置备顺序"

#: app/components/browse-entry-point-modal/browse-entry-point-modal-service.factory.js:43
msgid "Provisioning"
msgstr "置备"

#: app/states/products/details/details.html:43
msgid "Provisioning Answers"
msgstr "置备答案"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:82
msgid "Provisioning Entry Point"
msgstr "置备入口点"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:83
#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:92
#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:93
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:102
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:109
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:103
msgid "Publish Blueprint"
msgstr "发布蓝图"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:161
msgid "Publish State"
msgstr "发布状态"

#: app/states/designer/blueprints/list/list.html:42
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:135
msgid "Rearrange Items to set Action Order"
msgstr "重新安排项目以设作顺序"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:123
msgid "Rearrange Items to set Provision Order"
msgstr "重新安排项目以置备顺序"

#: app/components/browse-entry-point-modal/browse-entry-point-modal-service.factory.js:45
#: app/states/services/details/details.html:64
msgid "Reconfigure"
msgstr "重新配置"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:97
msgid "Reconfigure Entry Point"
msgstr "重新配置入口点"

#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:5
msgid "Reconfigure Service:"
msgstr "重新配置服务："

#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:118
msgid "Reconfigure this service has been cancelled"
msgstr "已取消重新配置这个服务"

#: app/components/dialog-content/dialog-content.html:111
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:17
#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:29
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: app/states/services/details/details.html:36
#: app/states/services/details/details.html:39
msgid "Remove Service"
msgstr "删除服务"

#: app/states/requests/details/details.html:61
msgid "Request Approval State"
msgstr "请求批准状态"

#: app/services/requests-state.service.js:13
#: app/states/requests/details/details.html:49
#: app/states/requests/list/list.state.js:130
#: app/states/requests/list/list.state.js:95
msgid "Request Date"
msgstr "请求日期"

#: app/states/requests/details/details.html:37
#: app/states/requests/list/list.state.js:120
#: app/states/requests/list/list.state.js:83
msgid "Request ID"
msgstr "请求 ID"

#: app/states/requests/list/list.state.js:19
msgid "Request List"
msgstr "请求列表"

#: app/states/requests/details/details.html:43
msgid "Request State"
msgstr "请求状态"

#: app/states/dashboard/dashboard.state.js:179
#: app/states/requests/list/list.state.js:101
#: app/states/requests/list/list.state.js:135
msgid "Request Status"
msgstr "请求状态"

#: app/states/requests/details/details.html:96
msgid "Request Type"
msgstr "请求类型"

#: app/states/requests/details/details.html:5
msgid "Request:"
msgstr "请求："

#: app/components/request-list/request-list.html:25
msgid "Requested"
msgstr "已请求的"

#: app/states/requests/details/details.html:55
msgid "Requested By"
msgstr "请求者"

#: app/components/request-list/request-list.html:20
#: app/states/requests/list/list.state.js:125
#: app/states/requests/list/list.state.js:89
msgid "Requester"
msgstr "请求者"

#: app/states/requests/details/details.state.js:19
msgid "Requests Details"
msgstr "请求细节"

#: app/states/services/details/details.html:48
msgid "Retire"
msgstr "退订"

#: app/states/services/details/details.html:52
msgid "Retire Now"
msgstr "现在退订"

#: app/states/services/details/details.html:53
msgid "Retire Service Now"
msgstr "现在退订服务"

#: app/states/services/list/list.state.js:78
msgid "Retired"
msgstr "已退订的"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:58
msgid "Retired Services"
msgstr "已退订的服务"

#: app/components/browse-entry-point-modal/browse-entry-point-modal-service.factory.js:47
msgid "Retirement"
msgstr "退订"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal.html:13
#: app/states/dashboard/dashboard.state.js:185
#: app/states/services/details/details.html:83
#: app/states/services/list/list.html:20
#: app/states/services/list/list.state.js:112
#: app/states/services/list/list.state.js:75
msgid "Retirement Date"
msgstr "退订日期"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:108
msgid "Retirement Entry Point"
msgstr "退订入口点"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal.html:9
msgid "Retirement Warning"
msgstr "退订警告"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:32
msgid "Retiring Soon"
msgstr "即将退订"

#: app/services/rules-state.service.js:121
msgid "Rule(s) were succesfully deleted."
msgstr "已成功删除规则。"

#: app/config/navigation.config.js:83
#: app/states/administration/rules/rules.html:7
#: app/states/administration/rules/rules.state.js:197
#: app/states/administration/rules/rules.state.js:21
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:141
msgid "Same as Provision Order"
msgstr "和置备顺序相同"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:98
#: app/components/browse-entry-point-modal/browse-entry-point-modal.html:12
#: app/components/create-catalog-modal/create-catalog-modal.html:13
#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal.html:22
#: app/components/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:33
#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal.html:20
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:136
#: app/states/administration/profiles/editor/save-profile-modal.html:13
#: app/states/administration/rules/rules.html:104
#: app/states/administration/rules/save-rule-modal.html:13
#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:11
#: app/states/designer/blueprints/editor/save-blueprint-modal.html:13
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:13
msgid "Save Blueprint"
msgstr "保存蓝图"

#: app/states/administration/profiles/editor/save-profile-modal.html:5
#: app/states/administration/rules/save-rule-modal.html:5
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: app/states/designer/blueprints/editor/save-blueprint-modal.html:5
msgid "Save Changes to {{vm.blueprint.name}}"
msgstr "保存修改至 {{vm.blueprint.name}}"

#: app/states/services/details/details.html:59
msgid "Schedule Retirement"
msgstr "预定退订"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal.html:5
msgid "Schedule Service Retirement"
msgstr "预定服务退订"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:75
msgid "Scheduling retirement for"
msgstr "预定退订"

#: app/states/administration/profiles/details/details.html:92
#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:113
msgid "Security Group"
msgstr "安全组"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:68
msgid "Select Dialog"
msgstr "选择对话框"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:52
msgid "Select a Catalog"
msgstr "选择目录"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:70
msgid "Select a Dialog"
msgstr "选择对话框"

#: app/components/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:19
msgid "Select a Group"
msgstr "选择组"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:97
msgid "Select a cloud network"
msgstr "选择云网络"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:108
msgid "Select a cloud subnet"
msgstr "选择云子网"

#: app/states/administration/rules/rules.html:64
msgid "Select a field"
msgstr "选择字段"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:87
msgid "Select a flavor"
msgstr "选择 Flavor"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:67
msgid "Select a key pair"
msgstr "选择密钥对"

#: app/states/administration/rules/rules.html:91
msgid "Select a profile"
msgstr "选择配置集"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:56
msgid "Select a provider"
msgstr "选择供应商"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:46
msgid "Select a provider type"
msgstr "选择供应商类型"

#: app/components/flowchart/flowchart_template.html:12
msgid ""
"Select a second item to complete the connection or click on the canvas to "
"cancel"
msgstr "选择第二个项目来完成连接或者点击画布来取消"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:118
msgid "Select a security group"
msgstr "选择安全组"

#: app/components/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:9
msgid "Select an Owner"
msgstr "选择所有者"

#: app/states/administration/profiles/editor/editor.html:77
msgid "Select an availability zone"
msgstr "选择可用性区"

#: app/states/administration/rules/rules.html:67
msgid "Select an operator"
msgstr "选择操作员"

#: app/components/browse-entry-point-modal/browse-entry-point-modal.html:5
msgid "Select {{vm.entryPointTypeTitle}} Entry Point"
msgstr "选择 {{vm.entryPointTypeTitle}} 入口点"

#: index.html:4
msgid "Self Service"
msgstr "自助服务"

#: app/components/navigation/navigation-contoller.js:130
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称："

#: app/config/navigation.config.js:40
#: app/states/marketplace/list/list.state.js:20
msgid "Service Catalog"
msgstr "服务目录"

#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:19
msgid "Service Custom Button Details"
msgstr "服务自定义按钮细节"

#: app/states/services/details/details.state.js:19
#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:20
#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:42
msgid "Service Details"
msgstr "服务细节"

#: app/states/services/details/details.html:76
msgid "Service Id"
msgstr "服务 ID"

#: app/states/services/list/list.state.js:19
msgid "Service List"
msgstr "服务列表"

#: app/states/marketplace/details/details.state.js:19
msgid "Service Template Details"
msgstr "服务模版细节"

#: app/states/marketplace/details/details.html:5
#: app/states/services/details/details.html:5
msgid "Service:"
msgstr "服务："

#: app/states/services/details/details.html:63
msgid "Set Ownership"
msgstr "设置所有权"

#: app/components/ownership-service-modal/ownership-service-modal.html:5
msgid "Set Service Ownership"
msgstr "设置服务所有权"

#: app/states/products/details/details.html:55
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:5
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: app/layouts/application.html:24
msgid "Shopping cart"
msgstr "购物车"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.html:30
msgid "Shopping cart is empty."
msgstr "购物车为空。"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.directive.js:47
msgid "Shopping cart successfully ordered"
msgstr "购物车已成功排序"

#: app/components/blueprint-delete-modal/blueprint-delete-modal.html:10
msgid "Show Blueprint Names"
msgstr "显示蓝图名称"

#: app/states/services/details/details.html:178
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/states/services/list/list.state.js:78
msgid "Soon"
msgstr "即将"

#: app/components/notifications/notification-body.html:40
msgid "Started:"
msgstr "已启动："

#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.html:19
#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.html:21
msgid "Submit Request"
msgstr "提交请求"

#: app/components/language-switcher/language-switcher.html:2
msgid "Switch Language:"
msgstr "切换语言："

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:32
#: app/components/flowchart/node-toolbar.html:11
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:337
msgid "The Publish Blueprint feature is not yet implemented."
msgstr "还未实现发布蓝图功能。"

#: app/components/request-list/request-list.html:30
#: app/components/request-list/request-list.html:31
#: app/components/request-list/request-list.html:32
msgid "The current approval status of the request"
msgstr "请求的当前批准状态"

#: app/states/services/details/details.html:183
msgid "The last heartbeat received from the instances"
msgstr "从实例接收到的最近 heartbeat"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:50
msgid "The number of active services"
msgstr "活动服务的数量"

#: app/states/services/list/list.html:31
msgid "The number of instances running this service"
msgstr "运行这个服务的实例数量"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:37
msgid "The number of services retiring within the next 30 days"
msgstr "之后 30 天内退订服务的数量"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:63
msgid ""
"The number of services which have hit their retirement period or been "
"retired"
msgstr "已经到达退订期限或已退订服务的数量"

#: app/states/404/404.html:6
msgid ""
"The page you are looking for might have been removed, had its name changed, "
"or is temporarily unavailable."
msgstr "您寻找的页面可能已被删除、改名或暂时不可用。"

#: app/states/404/404.html:5
msgid "The page you requested cannot be found."
msgstr "无法找到您请求的页面。"

#: app/config/navigation.config.js:78
msgid "The total number of available arbitration profiles"
msgstr "可用仲裁配置集的总数"

#: app/config/navigation.config.js:88
msgid "The total number of available arbitration rules"
msgstr "可用仲裁规则的总数"

#: app/config/navigation.config.js:61
msgid "The total number of available blueprints"
msgstr "可用蓝图的总数"

#: app/config/navigation.config.js:46
msgid "The total number of available catalog items"
msgstr "可用目录项的总数"

#: app/config/navigation.config.js:35
msgid "The total number of requests that you have submitted"
msgstr "您已提交的请求的总数"

#: app/config/navigation.config.js:24
msgid ""
"The total number of services that you have ordered, both active and retired"
msgstr "您已预订的服务总数，包括活动的及退订的。"

#: app/states/marketplace/details/details.html:35
msgid ""
"There already is an identical item in the cart. Do you want to add it "
"anyway?"
msgstr "购物车里已有相同的项目。您仍要添加它吗？"

#: app/components/tagging/tagging.html:15
msgid "There are no tags for this item."
msgstr "这个项目没有标签。"

#: app/states/error/error.html:10
msgid "There was a problem loading the page."
msgstr "加载页面出现问题。"

#: app/states/marketplace/details/details.state.js:120
msgid "There was an error adding to shopping cart:"
msgstr "添加至购物车出错："

#: app/services/profiles-state.service.js:164
msgid "There was an error creating profile %s."
msgstr "创建配置集 %s 出错。"

#: app/services/rules-state.service.js:62
msgid "There was an error creating this rule."
msgstr "创建这个规则出错。"

#: app/services/blueprints-state.service.js:409
msgid "There was an error deleting the blueprint(s)."
msgstr "删除蓝图时出错。"

#: app/services/profiles-state.service.js:215
msgid "There was an error deleting the profile(s)."
msgstr "删除配置集时出错。"

#: app/services/rules-state.service.js:126
msgid "There was an error deleting the rule(s)."
msgstr "删除规则时出错。"

#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal-service.factory.js:65
msgid "There was an error editing this service."
msgstr "编辑这个服务出错。"

#: app/services/consoles.service.js:37
msgid "There was an error opening the console"
msgstr "打开控制台出错"

#: app/services/consoles.service.js:38
msgid "There was an error opening the console:"
msgstr "打开控制台出错"

#: app/states/services/details/details.state.js:118
msgid "There was an error removing this service."
msgstr "删除这个服务出错。"

#: app/components/retire-service-modal/retire-service-modal-service.factory.js:80
#: app/states/services/details/details.state.js:157
msgid "There was an error retiring this service."
msgstr "退订这个服务出错。"

#: app/components/ownership-service-modal/ownership-service-modal-service.factory.js:94
msgid "There was an error saving ownership of this service."
msgstr "保存这个服务的所有权出错。"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:339
msgid "There was an error saving this Blueprint's Details."
msgstr "保存这个蓝图的细节时出错。"

#: app/components/shopping-cart/shopping-cart.directive.js:51
#: app/states/services/custom_button_details/custom_button_details.state.js:93
#: app/states/services/reconfigure/reconfigure.state.js:113
msgid "There was an error submitting this request:"
msgstr "提交这个请求出错："

#: app/services/profiles-state.service.js:180
msgid "There was an error updating profile %s."
msgstr "更新配置集 %s 时出错。"

#: app/services/rules-state.service.js:77
msgid "There was an error updating the rules."
msgstr "更新规则时出错。"

#: app/states/services/details/details.html:161
msgid "This service has no associated VMs"
msgstr "这个服务没有关联的虚拟机"

#: app/layouts/application.html:30
msgid "Toggle notifications list"
msgstr "切换通知列表"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:20
msgid "Total Requests"
msgstr "请求的总数"

#: app/states/dashboard/dashboard.html:9
msgid "Total Services"
msgstr "服务的总数"

#: app/states/administration/rules/rules.html:47
#: app/states/administration/rules/rules.html:87
msgid "USE"
msgstr "使用"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:50
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:81
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:82
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配的"

#: app/services/consoles.service.js:75
msgid "Unsupported console protocol returned"
msgstr "返回不受支持的控制台协议"

#: app/services/consoles.service.js:76
msgid "Unsupported console protocol returned:"
msgstr "返回不受支持的控制台协议："

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal-service.factory.js:135
#: app/services/blueprints-state.service.js:427
#: app/states/designer/blueprints/editor/editor.html:10
msgid "Untitled Blueprint"
msgstr "未命名的蓝图"

#: app/components/language-switcher/language-switcher.directive.js:28
msgid "User Default"
msgstr "用户默认值"

#: app/components/navigation/navigation-contoller.js:131
msgid "User Name:"
msgstr "用户名称："

#: app/components/navigation/navigation-contoller.js:132
msgid "User Role:"
msgstr "用户角色："

#: app/states/login/login.state.js:40
#: app/states/login/login.state.js:63
msgid "User does not have privileges to login."
msgstr "用户没有登录权限。"

#: app/states/login/login.html:15
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/states/services/list/list.html:34
msgid "VMs"
msgstr "虚拟机"

#: app/states/services/details/details.html:173
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: app/components/navigation/navigation-contoller.js:129
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:206
msgid "View"
msgstr "查看"

#: app/states/administration/profiles/profiles.state.js:207
msgid "View Profile"
msgstr "查看配置集"

#: app/states/administration/profiles/details/details.state.js:41
msgid "View Profile: %s"
msgstr "查看配置集：%s"

#: app/states/services/details/details.html:160
msgid "Virtual Machines ({{ ::vm.vms.length }})"
msgstr "虚拟机 ({{ ::vm.vms.length }})"

#: app/components/blueprint-details-modal/blueprint-details-modal.html:24
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:147
#: app/states/designer/blueprints/list/list.state.js:190
msgid "Visibility"
msgstr "可视性"

#: app/services/consoles.service.js:30
msgid "Waiting for the console to become ready"
msgstr "正在等待控制台就绪"

#: app/services/consoles.service.js:31
msgid "Waiting for the console to become ready:"
msgstr "正在等待控制台就绪："

#: app/states/404/404.html:7
#: app/states/error/error.html:13
msgid "We apologize for the inconvenience."
msgstr "给您带来不便，谨致歉意。"

#: app/states/services/details/details.html:41
msgid "Yes, Remove Service"
msgstr "是，删除服务"

#: app/states/services/details/details.html:55
msgid "Yes, Retire Service Now"
msgstr "是，现在退订服务"

#: app/config/authorization.config.js:48
msgid "Your session has timed out."
msgstr "您的会话已超时。"

#: app/states/services/list/list.html:32
msgid "[[number]] VMs"
msgstr "[[number]] 虚拟机"

#: app/config/gettext.config.js:33
msgid "locale_name"
msgstr "简体中文"

#: app/states/requests/list/list.html:31
msgid "ordered"
msgstr "已排序"

#: app/components/edit-service-modal/edit-service-modal-service.factory.js:60
msgid "was edited."
msgstr "已编辑。"

#: app/states/services/details/details.state.js:113
msgid "was removed."
msgstr "已删除。"

#: app/states/services/details/details.state.js:152
msgid "was retired."
msgstr "已退订。"

#: app/states/requests/list/list.html:35
msgid "{{ $count }} item"
msgid_plural "{{ $count }} items"
msgstr[0] "{{ $count }} item"
